救救他們

請不要再姑息肥人了！

我不是在羞辱肥人，尤其不是說因為藥（例如皮質醇）而胖的胖人。
我只是想指出肥胖壞的一面。
最清楚的是肥胖所引起的疾病除了三高、心臟病、腦血管疾病，還會引起痛風、退化性關節炎、脂肪肝、膽結石、胃食道逆流、不孕症。。。等等許多慢性病，甚至包含大腸直腸癌、乳癌、食道癌、攝護腺癌等等等許多癌症也和肥胖相關。
事實上，十大死因中，包括惡性腫瘤、心臟疾病、腦血管疾病、糖尿病、高血壓性疾病、腎病變等六項與肥胖高度相關。
而肥胖引起的睡眠呼吸中止症會造成睡眠時常打呼、睡眠品質不佳、白天容易打瞌睡，長久影響除了引起高血壓、心臟病以外，更常導致車禍等事故傷亡。近年在亞洲的跨國大行研究也發現，身體質量指數到達中度肥胖以上，死亡率會顯著上升。

說實話，那些肥人的藉口：我試過，但我減不了肥
這不是藉口！看看你的日常生活吧。你每天有多少時間在動？你每天吃多少點心？你在每天吃什麼或喝什麼？
以可樂代水？早餐吃麥片還是炸雞？

肥人們！放下你們的被害妄想症！別再欺騙自己了。
肥人們！不是所有說你肥的人都是在取笑你。
肥人們！請不要取笑那些健美人士。至少他們嘗試改善自己的身體。
（實際上沒有人可以取笑他們，因為變肥很容易，但變得健美非常困難！）

最後：肥人的朋友們！如果你們關心他們，幫幫他們吧！

利申：唔係自己作

同我send曬比你地d肥fd，最好開個肥gp

死肥鳩死肥閪